3台舊客完約求Plan

求4G無限上網Plan推介
Remark: CSL打黎sell過 $43x/月 2年約

同求
我用緊3仔 150mbps跟iPhone個plan.

岩岩有3仔SALES打黎傾續約
$200 5GB + 2GB 42mbps
$126 3GB 21mbps

有無平D+速度分別唔大既選擇?

實際上用緊21m 都幾快 市區地鐵真係快